西班牙大批示威者佔領公路鐵路 促釋放自治區官員

西班牙大批示威者佔領公路鐵路 促釋放自治區官員

好熟口面的場景

真係睇到笑呵呵

加油呀